{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 더펫텔프리미엄스위트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 1人追加で入室する場合、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 もし未成年者と男女同室での宿泊予約をして入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りすることがあり、この場合も払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意の上ご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人追加で入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "1人追加で入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者と男女同室での宿泊予約をした場合、拒否された場合のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者と男女同室での宿泊予約をして入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求されることがあり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りすることがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どのような不利益が生じますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についての対応はありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意の上ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 527
    }
}